無謂再關心你 我沒資格慰問你

無謂再騷擾你 我沒這塊厚面皮

經過一些秋與冬
回憶中 無端為你動容

我最近都係聽依首歌....

我愛你

又黎啦

等左好耐?

no

關你撚事
屌你老母

如果准我

好惡 出返去先

打機未呀屌你老母

打你老母

sit

點解呀

汪汪

gd boy
今晚準你屌濛狗

你老母俾狗屌

你老母狗都唔屌

我都random 到呢隻

=.=